iG回收舊紙幣到底有冇人交流過

上次賣左幾張20蚊比佢 佢匯左5000hkd 比我

收買舊女皇銀仔

有冇做過智商測試？

社交平台做錢銀交易請驗腦

樓主係page主賣廣告?

No

垃圾po 拉

洗黑錢？
但係只係得1/250既回報
好似好on9

成日有呢啲人follow見到即del

邊有咁so

有問過，要入咗會先300定400hkd

假架，你寄撚完就叫你去 bitcoin 機俾 deposit 佢，話過數嚟香港要 service charge

哂咗我30幾蚊

衝出黎柒

on9

你真係比左？

有，我最近都賺夠啦，都想share 比連登仔賺吓～

賺左幾千蚊 真係賺到的

寄信費呃我𡃁妹

點會寄左先架
就算正路上網交易都係收左錢先啦